intern簽左約可唔可以唔做

小弟今日收到個offer hr打黎問我做唔做 跟住我就答佢有其他offer要考慮下先 之後同佢講話過幾日再覆佢 但其實我報左政府intern連interview都未出 所以想問下如果我話accept offer但係簽左約再reject得唔得 因為聽講間公司都幾西下 同埋accept offer同簽約通常會隔幾耐

唔洗諗咁多
因為個hr唔會打返比你

同埋政府intern好多人爭架，唔好抱咁大期望，有其他offer做左先

可以簽完唔做，唔駛賠錢
不過第時想再入就難

聽日打返比hr啦

間間公司唔同
唔想做就唔好簽啦

簽咗唔做就當辭職
可以咩事都冇發生可以要你賠糧，睇張約點寫

睇下有無notice period
頭7日可能即走都得

同你講撚左又扮睇唔到
唔想做咪唔撚好簽囉
簽左你話走就走咁簽黎做乜
簽約就係要黎綁住一個人

好奇一問，未 onboard 唔係張約未生效咩？

hkt intern做左8個月，平時無咩野做

政府INTERN通常請YR3

我都聽講係 係咁岩學校nom左諗住會有機會

簽名嗰下生效

老死都簽左先。

到時唔做咪早幾日打去話唔做

臨時放人飛機好正常。老憑都簽左先

勞工法頭一星期係即日通知。張約寫咩都無用。所以簽啦
簽完慢慢揀

唔該晒我決定簽左先

有野想問，可唔可以telegram我🙏🏻🙏🏻

thanks!!